有冇拜登fans同我一樣覺得 緬甸軍方發難係偶然

11月選完 1月先發難實屬偶然

雖然緬甸全國都係靠中共圈養 但今次一定同中共冇關係

你地鬧拜登做咩

擺明係特朗普策劃添啦

都係Trump錯